情人在情人節舞會的最後照片!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

「情人在情人節舞會的最後照片-Jesse McBane與Patricia Mann案」
(恐懼鳥 著)

今天是一年一度情人節，所以小編悉心為你們送上一宗應節血案(曖心)(暖心)。

傑西.麥克巴恩(Jesse McBane)是北卡羅萊納州立大學的學生，一名運動健將，是學校的萬人迷。而他的女朋友帕特里夏·曼(Patricia Mann)是一名護士學生，同樣甜美可人。

就在1971年2月，那個寒風陣陣的晚上，傑西帶上女朋友出席醫院舉辦的”情人節舞會“。就像你們今晚般，兩人穿上最得體的晚服，來表達對大家的重視；就像你們今晚般，兩人用相機拍下情意最濃的一刻，好日後回味；就像你們今晚般，他們互訴情話，發誓大家的愛至死不渝。

嗯，只是他們誓言實現得有點快。

舞會臨近尾聲，傑西向朋友說他與帕特里夏想有點”私人時間“，於是便與朋友告別，駕上從哥哥借來的小汽車離開。

大約凌晨一時，帕特里夏的室友們開始擔心起來。因為帕特里夏在記錄冊寫了一點前回來，而她是那種遵守規矩的好學生。於是一眾女孩四周搜索，她們在一個高爾夫球場發現傑西的汽車。然而汽車上了鎖，後來甚至發現裡頭沒有任何指紋痕跡。

她們嘗試過向警方求助，但警察不受理。畢竟那是情人節晚上，而且嚴格來說，傑西與帕特里夏只是失蹤了幾小時。

第二天早,上，帕特里夏仍然沒有回來，室友決定通知兩人的家長。這才夠聲勢浩大逼使警方辦事，只可惜屆時已經沒有兩人任何蹤跡。

直到兩星期後，這對情侶的屍體才被人發現。

2月25日，一名測量員在一塊私人樹林工作時，發現枯葉堆裡有一條疑似模特兒公仔的小腿。當他蹲下掃走樹葉時，驚覺那是一名女子屍體，依然穿著晚服。她正躺在另一具年輕男屍的旁邊，宛如一對熟睡的戀人。

他們倆的雙手被一條粗繩綁在巨樹上，另有兩條繩則在他們頸子上打結。 但由於樹上的繩結承受不了兩人重量，於是沿樹幹滑下，使得兩人屍體並排躺地，任由枯葉淹沒。

法醫當晚證實兩具屍體身份為傑西與帕特里夏。他們倆頸子上均有至少一道勒痕，推斷兇手沒有直接勒死他們，而是瀕死時鬆開繩索，然後再慢慢收緊，這樣來回十多次。讓他們長期受到缺氧窒息的折磨，絕不是輕鬆的死法。

案件在小鎮引發轟動，警方先後拘捕兩名疑犯，但都因缺乏證據而釋放。況且當時DNA技術還未通行，所以血案直到現在仍然是懸案。

由於數據不足，我們未能做出詳盡推論。唯一確定兩點是，兩人身上沒有打鬥痕跡，所以兇手必須持槍或多於一人，才能說服一名運動好手不去奮力保護女友。再加上屍體沒有被性侵的跡象，亦沒有財物損失，所以推測兇手非為財為色，而是心懷強烈的狠意。

但這種恨意是針對兩人，還是對所有情侶的憎恨呢？沒人知道。

容許我們再望多次這對苦命鴛鴦的樣貌，這張照片就是在那場情人節舞會拍下，你看他們那對歡笑的雙眼，仍然相信自己青春無限，絕對想像不到命運的魔爪已向他們招手。

就像今...就像...嗯...還是算啦